
\ifmini\vbox{
        \section*{Trigardon \index{Trigardon}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{h asus2 G h}}

        \begin{enumerate}
            \item Ich will euch | Von Trigardons
            \item Ehre dre Göttin | die wer du auch \\
                  Ich weih meine | Verwehre mein Blute
            \item Wisset dass jeder | Und für sein Lebtag
            \item Alsdann lasst | Und der Herrin
        \end{enumerate}
    }
\else

    \section*{S42.1 Trigardon\index{Trigardon}\index{Ich will euch erzählen}}\nopagebreak

    \begin{enumerate}

        \setchords{\item []}

        \item Ich w\chord{h}ill Euch erzählen / Von G\chord{asus2}lück und von Freude \\
              Vom Sp\chord{G}aß am Leben und S\chord{asus2}ein \\
              Von Tr\chord{h}igardons Seele / Die he\chord{asus2}ll und erleuchtend \\
              \wdh{Am N\chord{G}achthimmel ü\chord{asus2}ber uns sch\chord{h}eint}$^3$

        \item Ehre der Göttin / Des Mondes, der Nacht \\
              Riasina, wie man sie nennt\\
              Die wer du auch bist / Und was du auch tust\\
              \wdh{Dein Leben liebet und kennt}$^3$ \\
              \\
              Ich weih meine Seele / Der silbernen Göttin \\
              Mein Herz dem Feuer allein \\
              Verwehre mein Blut den Zecken der Feinde \\
              \wdh{Trigardon, mein Leben sei dein}

        \item So wisset, dass jeder / Der Frohsinn bezeuget\\
              Im Gunste der Mondgöttin steht\\
              Und für seinen Lebtag / Als stiller Begleiter\\
              \wdh{In Sicherheit neben ihr geht}$^3$ \\
              \textit{Ich weih meine Seele\dots}

        \item Alsdann lasst uns feiern / Aus tiefster Seele\\
              Trinken und tanzen, vereint \\
              Und der Herrin zeigen / Das unser Weg \\
              \wdh{Bestimmt ist durch ihren schein}$^3$ \\
              \textit{Ich weih meine Seele\dots}

              \ath{Worte \& Weise(original): Jan Hegenberg}\newpage
    \end{enumerate}
\fi